cctai 認證豬蛇係仆街，但之前佢地又跟豬蛇搞達哥

咁cctai 係咪都係藍c 帶仆街，幫手帶風向？

希望cctai 唔好當反達手足係condom